唉.......去六九遊行點知比人串到喊=.=

今日去六九遊行, 見到成班廢老圍埋一齊行,
我想搭下嗲睇下佢地係咪去維園遊行,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你地班傻的嗎港豬緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個廢老聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知個廢老竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
我決定唔再去遊行啦,以後都支持建制派

畀人串幾串就縮
我睇你貼女友分手 到時IFC企跳都得

笑左

去遊行冇鍵盤

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唔好笑，重作

畀人笑兩笑就收皮
針啦 唔好阻住地球轉

一邊喊一邊唱海闊天空